做夠1年深藍/紅精靈，你問我答

同事們快d 1齊入黎屌鳩公司

頭盔:我無講我做邊間公司架，你地講野都唔好咁白、咁露骨，出事無人救到你

留名

兩隻色有乜分別？

明天有冇AirPods賣？

加唔加apple care好

點先入到行

公司內有無人公然用三叔手機？

應該唔可以 係鋪面範圍唔可以出現有競爭對手既牌子名出現 唔係product 係名都唔得
利申 做緊reseller係咁

幾錢人工?

屌你開咗個post就走撚咗去?

陣間原來係經理

係咪唔洗追數？
係咪好難升職？
有d 咩職級？

咩學歷先請 英文係咪要勁

有咩前途？升做超級藍精靈？

試次先見佢地用Sony

顏色唔同

send cv

有，用咩牌子都得

要做野呀屌你

要追
夠數就升到
好撚多級

英文唔好太差囉

初初請果批同依家請果班 人工差左成萬都來啦 屌屎忽 唔好做 入左政府

有諗過做 係咪廢人都請

同埋之前見人話in 同訓練果啲都搞足幾個月
係咪真

係咪俾人問得最多新iPhone幾時出

不過就算係你地都唔會知道得太多

ifc果d好撚寸

想做要有咩資格 學歷？經驗？
最低級係咩位 人工幾多？

我地可能識

題外話，從來無retail 係唔洗跑數。超高target，但又唔會有任何double pay/ bonus 見到好多人俾老友(仇人)賣豬仔

慘過做廢人
師主回頭是岸

你正常人唔會串鳩你

天才係咪會check到部機有事都呃人話正常

被害妄想症？
呃你又唔會有好處

邊間鋪

要追d 咩數，見到個網有個Post 叫專家，係咪要跑到好勁

Apple Care

之前收到email話有phone interview 但係等左個幾兩個月都無電話嚟 係咪fail 左

扮唔洗跑，但其實要跑到仆街先最

所有職位都要跑到仆街

正常程序
等到2046就會有電話打俾你

咪on9
邊只一樣咁少

你好，同事👋🏻

點睇iReserve 排隊攞機個班人

訂左廿單air pod, 點解cut我單？

當然知道
商業介紹
Renew...下刪一萬字

你唔係以為online store 既野
Retail store 既精靈會知呀嘛

樓主係同事我有啲質疑
你我就肯定係

有in過 但fail左 諗住再in 是否不智

成功入到去做既係咪好多都係世界仔/女 好識做人個類

睇落幾好做 聽講幾好pay 前排轉工諗住順便轉行有諗過apply

估唔到藍精靈都跑數

好彩仲未出現iup

其實除咗外觀爛得好離譜之外
你地點定義部野係人為定自然壞/收唔收維修零件費？

福利唔錯 但新入職人工應該愈黎愈低

未必 凡事總有例外⋯⋯

天才吧係 Service Specialist , Technical Specialist and Genius 並唔係specialist 咁簡單

多數入職者都係MASTER 冇經驗30-35K

福利只係正常公司野
唔好太大期望

你老味垃撚圾
問親野都話唔撚知唔撚識
請你返黎把撚

識人入職得13K一個月
Fresh grad

岩呀，有時個客（即係我）仲知得多過班精靈

另外樓主我想問下係咪有個store leader program
人工係咪好高？

Master 咩位？

睇你彩數
有d乜柒都唔識，有d識好撚多
乜柒都唔識但扮識既最撚多

6位數

會唔會長做？

AirPods幾時返貨

要跑數
除左apple care 普通iphone apple watch有無個人target?
點睇炒機班人？好葡萄定次次想踢走哂佢地

一早賣哂早d休息，又唔會好似真客咁煩，幾好

係呀！遇過好多！
問多少少，深入啲就露晒底

APPLE STORE LEADER PROGRAM 都有
係咪好似MT 果D 咁

唔會，人工同要求唔成正比

仲以為入職有25k

25K 做唔做得過

仲有無可能即日即場一換一

藍精靈

有時遇到個女既好過男，女既唔識通常會幫你問人，男既唔識9成9亂答耍你走

睇唔到program個字
你預小個0，入去做打雜啦

本身返緊咩工？

買野定整野？

做緊offcie 仔， 人工25K

你鍾唔鍾意企、輪更，同唔放星期六日、紅日？

當我冇講過啦咁

send 左好多次都無消息， 如果入面有人referrals 個去係咪會快小小

Reseller扮大袋 笑咗

包快in但唔包請
利申：唔是樓豬

點先博到舊機換新機

你認為佢會覺得你值25k ？
每間鋪都幾百人，個個俾人賣之前都係top sales
你憑咩叫價高佢地咁多？🤔

天才高級啲定specialist 高級啲

維修成部機換係咪翻新機？
零件係咪差好多？
定其實都用得過？

可唔可以share多小小關於跑數既野
我朋友係入面做呃我唔洗跑數

一句講晒，過保、入水、爛mon、爛殼，你都要比錢整
仲有唔好自己賴醒爆mon出去換，其實一開部機就知你有冇自己出去整過
出面d人手工好差，螺絲都夠膽死上唔實或者直頭唔上，一陣唔好屌晒鬼咁話自己冇改動過部機
呢d case見唔小

所以就當我冇講過， retail 冇25都唔好做

要跑數？ 你講緊跑咩先？NPS定sells? 我果陣唔使架喎

利申: 1.0 IFC NSO

sales自膠

變左好耐啦，巴打
你不如問下仲有幾多1.0仲做緊仲好啦

咁撚慘跑埋數仲使乜做佢

好睇走得快 不過果陣有得去北京真係幾過癮

做咩咁睇唔開

你個個年代j之嘛

總之呢間公司變晒質係鐵一般既事實

而家先買ipad air 2 係咪不智
新ipad 幾時出

點解會咁

班老闆1日鳩過1日

有得走好走啦，個朵一日臭過一日。

過來人？

Iphone7 新買未過保養，爆左mon拎去換洗唔洗加錢

跑數係個人定點？
通常sell你嗰個同幫你碌咭嗰個都唔係同一人喎
咁條數入咗去邊個度

我攞部mbp 2016 去天才吧換 會唔會即時有新機換比我?
部mbp login 畫面會lag 機, google 過係16 mbp 通病

緊係唔係跑sales 佢地收錢收到手軟

企一世OP或者Runner，數都唔駛跑 又唔會收detractor
利申：OP好似係解海水公園，Runner解跑步嘅人

咪咁撚on9 啦，爆mon 唔洗錢

買左apple care 係比幾百就可以換部新？
唔會驗屍咁驗？

爆display 有apple acre $228
換display 搞唔掂就$788換機

正常邊個sell 邊個碌
每個人都有部機收錢

最慘都唔會有NPS 呢
Runner 好少搵specialist 幫手了

不過其實都覺得有d 怪， 有舊同事做1.0 個代， 個時係好爽， 但之後走得就走...

因為一間好公司都比較少會發生咁既事， 流失率都好高

但因為都真係幾鐘意apple 野所以都想入去做

Sony冇競爭性…

變咗staff 吹水區

啱啱入職，仲未參加薪金回收計劃姐。
未見過有人抵受得住EPP嘅誘惑

我部i6最近接收wifi方面好差
明明附近有wifi但都顯示唔到
試過行遠2,3步就load得好慢 要行近d先得
想知邊部分有問題？

user 問題

講堅：越鍾意個行越唔好入個行
當知道哂d黑暗面，你會由鍾意變到討厭

同意

拎去check機啦屌你

Apple care真係戇鳩 千幾二千蚊但問條友除左保長啲之外實際黎講有咩用 佢又話你整爛個時整機平啲 我俾千幾二千for我整機平啲

你平時手機用唔用殼同mon貼

做過m$ 轉做apple 有無優勢？ 大爆m$ 缺點

得13k咁少？

好耐冇見

前員工，做過淺藍、深藍、灰同紅，跑就跑硬，但唔係跑sales，係跑nps、applecare個啲，個陣最on9係applecare個啲佢係計你percentage，跟住成日啲濕鳩精靈問完個客唔要appecare就隊俾第二個人收錢

你未試過要俾錢整係你好彩
伸利：睇住d人買左2日俾2k整機

唔同顏色既衫代表d咩

用，9成人都用case同貼

屎忽痕就會叫我地換下 紅色係聖誕新年個排會著

最新玩法係，同你講賣哂

賣錶就轉咗mightnight blue
Hermes就轉咗灰
聖誕新年轉紅
地球日轉綠

不過其實香港個market同其他地方唔太跟機

跟得真係成間公司都變到向住錢發展
話就話「完整嘅溶液」跟本就係㩒住黎搶
我屌你老母 個APP加到成千蚊 點sell啊

明明成日溝頭
喺硬件台同寵物台

仲有好多公司post都出現架喎

樓主唔好飛左我

我冇較過settings喎
可能因為我用iphone se個mon細d cap出黎用你部電話睇會大左啩
但其實我係想講下面個itunes過年要精彩

其實睇你上一份幾多，最低級嘅位，15k我見過，25k我又見過

仲未答我邊間鋪 得閑say 個hi

各位巴打真係唔好入呢做
所謂既跑數，當你跑得到，你係唔會分到任何成果
相反，會落晒去平時d所謂經理級以上既人，呢班人平時吹下水，扮工
最黑暗既辦公室政治唔好以為呢度冇，可以講呢間公司係最嚴重
間間鋪都係度鬥，鬥跑數
基層員工就變炮灰

咁撚仆街

On9 間間都係咁上下 總有黑暗野
咁未唔駛返工？1萬5-2萬5 好ok la
你估自己真係專業呀67

前排整完部macbook pro 但係啲螺絲好撚鬆 ...是咪唔洗再約天才直接walkin 叫佢扭幾扭都得

傻豬，香港或者大部分公司都係咁
但係依間嘅原意一定唔係咁
所謂「追嘅嘢」喺香港真係好困難
你問心一句
你買完一件貨有幾可會去讚下果個人
講句thank you都少啦
就算街外賣電器 個sales幫你R到有折有禮品
你都唔會去講多句 只會不斷R落去

但投訴呢就香港人最叻
Peak Season你弓𣧂黎逼 你等得耐又關我事
佢冇貨 俾你買到喇 又要黎話等咁耐先有貨
大佬 我做富士康咩

真係會收到「追嘅嘢」
我做咁多真係一係鬼佬，一係ABC
香港人得fanboy

有冇攻略約天才吧換電？
Sms 又冇反應

用第2個電話 OR TAOBAO幫到你

Thanks 唔想淘

SMs 你可以試下add apple電話做聯絡人先
我之前都唔得 但一搞完就得左 唔知點解

去返你整個間

send左幾多次？肯定個電話號碼岩？

問完唔答

年薪呀on9

返屋企試下加左聯絡人再約試下

問左啲乜

唔會即時有新機

加左聯絡人成功約左
我想問會唔會冇電比我會白行架？

洗唔洗打去問？

約邊間巴打

IFC

你都識過通病，換過部新比你有咩用，過一陣又會有，等update啦

點樣可以整到換機
舊電好屎

我d fd做天才吧藍精靈個個幾十萬月薪

電話定電腦

樓主你咪咁撚on9 啦

金主

樓主邊間鋪呀
4字頭定6字頭

Se

電話d電不嬲都廢，未過保養就是但搵個藉口成部換啦

未聽過，42？

「有時自動restart」得唔得？

428冇聽過

個嗰人肯幫你，好多原因都得；個嗰人唔幫你，dfu完會叫你走

串柒柒就一定唔幫

40or48？

AirPods係咪近排都冇返過現貨
最後一次返貨係幾時

昨日先賣過

樓主here?

咩事？

今日去左搵天才吧，冇貨要等電話

質素好低

6s電？電腦？

6+

壞機個時去整 要等成七日但又無多部電話

樓主？

上網買部用住先

星期五有過

係咪得幾盒？
同埋係咪仍然要朝早去排隊先買到

尋日同老婆去換6s電
聽到後面有個紅精靈說緊條女加錢換機
明明人地都係諗住黎換電

d精靈串過馬撚

銅鑼灣條老MK妹

小人換嗰d成日冇，6s就大量

條線上面有好撚細粒既serial

次次有貨都10分鐘内賣哂，要排隊都要早d去

直接換機做小好多野

老mk妹
咩樣

mpb 2016 13' 係咪無得就咁換電？

一壞就成塊版換？

換top case

apple id disable左

已經換左兩次密碼但係都未down／update到apps

可以點做?

你落鋪都係叫你上呢個網

你正正常常唔會串你

返貨都冇用啦,d阿叔收到風凌晨2點去排隊
點夠佢地玩

NPS

mbp 2016 如果有事要成部機換, 係咪換翻新機? 定係換全新

🙂or😐or🙁？

部機冇人用過，但唔係retail box

買iphone 個陣想順面買多條線，啲精靈竟然問番我點解

上次去cwb個天才吧見到有個鬼婆起度巡
想問下佢係咩position？

應該好心問下姐
而家冇得換冇得退，驚你唔知新機有線掛

銅鑼灣好多鬼婆喎，有冇多d特徵

公司係咪喺美國派好多鬼佬鬼婆黎做supervisor ? Local 點都低grade d ?

之前見到有d鋪頭啲經理好後生，睇個樣廿零頭

其實鬼未必一定高級
因為唔係派過黎，係d人自己申請黎香港
亦有好多係流落係亞洲多年，冇工返黎做下

後生嗰班通常係mt上

個客用三叔住行入嚟買嘢又得唔得

你有錢嘅，拎住大哥大入黎都得

其實翻新機同全新機分別大唔大
同埋進常用咩理由換機最易

Btw cwb d 服務最差，特別係d男staff同埋個男經理
最好服務係tst

翻新機只係班收機佬呃鳩人，整低你個機
其實咪又一樣咁用（有時個d機重好過retail box ）

但係零件上呢？會唔會好易壞？

巴打你會點樣評價AirPods？你覺得值唔值得買？

冇指定理由一定換，講得通、合理就得
但好似隔離post咁串柒柒，講你唔聽，就咩理由都唔撚幫

銅鑼灣邊嗰男經理
有個出左名好架喎

如果你唔介意個樣柒，都可以一入嘅

想請問一下過晒保嘅5C換電要幾錢？佢係淨係換粒電定成部換的？

但我最近去換機，佢都係run完個test無事，就打發我走

利申，無串柒柒

所有電話都只換電，劃一收費608

你用咩原因，有冇證明到俾佢睇先

其實喺豐澤買嘅iPhone/iPad 拎返去genius bar整同喺apple store買嘅有冇分別

仲諗緊換唔換 依家部5C除咗粒電同間唔中Hand死之外其實仲好健康，外觀都仲九成新以上，好鍾意部機錫住嚟用

利申：已買SE，個芒好黃

2014 mbpr 有咩原因可以成部換
有 apple care

倒d 水入去， 跟住就可以正價再買多部

冇分別

你都買左新機就唔好換住
因為電池都有壽命
真係去到舊電用2下就先換啦

但上次開唔到機
佢就話部機唔係Apple Store度買
開唔到機run唔到test唔會整
就送去咗我去TSO喎

係咪唔請parttime?

Apple有mt咩？

以前真係咁
但而家唔理你邊到買，唔著機都要去tso

香港冇pt

有leadership program

係冋甘叫我stay tune with latest ios version
想幫我dfu reinstall ios, 咪搞

係咁***
打錯

咁買Apple care+黎托柒

職員有冇折？想R部iphone

叫得你dfu即係你個原因唔夠強可以直接換機囉
1係你就諗過第2個原因
1係你就乖乖地dfu，再去next step

從來都冇人話過呢樣野係可以跳過policy，只係延長保養同人為損壞平d

但買AC+時個藍精又講有事壞咗可以返黎store加錢兩次換機。
Policy改咗又唔通知，咁即係玩鳩消費者啫。

TSO個收費仲要貴過ARS

諗住話自己dfu 左再去試

你都可以去TSO 加錢換架

新機嗰一年保養唔包人為爆mon?

冇常識真可怕

聽新MT人工幾多

聽講MT人工有40K一個月
係咪真

我部5 電池叉叉下發脹咗係咪都要正價換架？

TSO好撚麻煩

有+係tso同ars一樣價

屌都廢事

發夢嗰時應該有

係，608

其實要點先入到職
有咩要求

tso好易約，上到去又等幾分鐘就有得整
伸利 約過整過

識send cv就請

點解無靚女精靈嘅

請唔請pt

我覺得有幾個唔錯

我去開希心真
唔覺囉

岩岩打左HR幫手熱線

21800000

聽日吉蒂就會叫哂各位俾信

希慎有個唔錯

check mac 機 battery 有無offline tools?

第三日了 巴打知唔知大概等幾日？

邊間？ 又一城有個ser 我唔錯

你姓仇

買野有無員工價？？

有，但唔建議用

每間都有1，2個唔錯

我係Market領袖
聽日叫無嘴貓上黎收信

領袖叫咩名呀？

其實我地都唔知，都係等運到
如果呢2日都收唔到電話，可能就要等新年後了

出完糧都未知老細姓咩？
自己㩒下零售我睇下啦

收到電話通知了
好彩Whoscall 有來電顯示係Apple Store ,如果唔係我應該唔會聽電話

固定人工？

唔好用whoscall嗰d啦
d電話號碼會儲存哂係你電話簿架

老細

我係

有冇bonus 會唔會根據表現調整

Mon花左 想拎去整 使唔使洗機 同埋即日拎唔拎到
唔該巴打

對ip用家就撚狗咁， mac 就當vip, 同一間store 可以有咁大分別

會，根據唔同職級會有不同
between 如果冇信心做到高高高層，唔好做

用mon花左個原因去整一定要俾錢

其實1鳩樣，你地買乜唔關我地事

換左舊電，而家核電咁用成日

公司d target好on9

個個都咁講👍🏻👍🏻

target？

6s？

日日服侍班大陸狗有冇咩感受？？

想知佢會唔會又洗機同係咪即日拎到

叫你d同事唔好心急追數
成日走埋黎煩住曬
見到Apple變得普通好失望

依家喺Apple Store買iPhone岀咗門口14日內有問題，係咪都100%無可能返去換新機架啦？ 定還是都仲有方法可以說服天才換到

無一個同事想行埋黎煩你。但唔9秒9衝過去煩你，manager 會怒屌同事。無人想。你體諒下啦。
如果想體驗好d 可能去new vision 仲好

唔會換新機，只可維修

班友真係好撚蠢好撚on9

正常唔會，但可能會有意外，建議backup左先
無得即日拎

我每年都幫襯你地成千萬架

叫d垃圾manager過返百記豐記啦屌
反而百記豐記有個櫃頂住都唔會走到埋黎
好撚乞人憎

iPhone 個mon上面塊玻璃無啦啦沿住條邊裂左5mm, 咁岩個speaker壞壞地佢會唔會要我科水搞掂埋個mon

A屁屁

鬼叫香港Market上年倒數第一咩

revenue?

我想問買完野 收到email果份問卷
係咪會受認真對待 有次填完有個經理打黎
問我有關買野既經歷

係

正常會收，但你好聲好氣d問下可能free

毒撚冇
但聽過好多同事都有

我覺得係某間鋪整出黎既風氣

33樓嘛 肯定係 開佢果時收到勁緊 on99

心照

Iphone7有冇得淨係換出面個殼？啲漆甩甩地

問過 如果即場喺apple store check機有問題而你又冇出過門嘅話 啲藍精靈會幫你問下manager睇下有冇得當exceptional case

據聞見工過五關斬六將先得
又聽聞過唔睇學歷
巴打你點睇

即係即場都唔一定有得換 岀咗門口搵Manager唔知有冇用

咁爸打們點睇銅鑼灣曾智偉呢個人？

呢幾日mac 維修部係咪正常運作？

冇，一換就成部換

我覺得有手有腳識字就請，幾易入
between，有朋友好多零售經驗都唔請

即埸都要睇人先有得換，出左門口就99.9%唔得

曾智偉？死喇，我唔知邊個，有冇多d提示

係，新年都做

睇黎入唔入到要睇彩數

百九幾副眼哥個bm 呢

眼鏡

拎去換芒其實會唔會影響到部機其他地方 新機落地仲好掙扎拎唔拎去整

比個難題你
想問下美版ipad pro wifi 其實可唔可以加apple care 係香港整
Wifi 版係有全球保養
但我打去加apple care 就話仔鋪頭政策
其實即係點

有apple care mbpr 14有冇得換殼?

我部機成日自己熄機話冇電 但明明一差電係咪有電
但上次去整佢話個test冇問題 淨係update ios就走
update完都仲會熄 點先可以下次去真係整到
同埋我爆左mon 如果免費換電係咪要俾爆mon錢

都重係唔知，有冇多個提示？

點解要換？
between，換mon唔影響其他地方

冇人話過ipad係全球保養

冇得只換殻，要成部換

你再去話個問題仍然存在，最好有片證明，咁會易做俾你d
換電要開蓋做，所以一定要整左mon先，有時d人好會免電/mon錢是但一樣

偏黃

同埋之前陪個朋友岀去先達啲舖換電，睇住條友扯粒舊電岀嚟嗰陣幾暴力睇到心都痛埋 唔知原廠會唔會好啲 我擔心原廠整都會好暴力

我想問如果我walkin 去買野冇貨要online訂但我冇信用卡
可唔可以apple store 比錢之後送去屋企？

唔可以
但可以用Cash買Gift Card再用個code上網買

偏黃，即場同維修都冇得換

放心，你唔會見到換電既過程

我知，所以更加擔心

想像下粒電下面其實有啲3M無痕膠
只要拉啱方向 其實粒電唔駛暴力就出到黎

佢痛會叫唔好架啦，一係你整之前叫人打枝麻醉針，再同佢講聲，乖豬，冇事架

佢幻想到我地都係sm怪

唔該巴打

即係黃芒就算買機嗰陣現場開盒Check到都無得換第二部？

Iphone7個wifi用到燥底，有冇機會換

問多條 你哋用折買嗰啲機用完係咪無得放返岀去，公司係咪真係會Mon實？聽過Check到炒過人

調左過大海哥個呢

想問如果 IP6s 開唔到機
冇改冇跌冇入過水
可唔可以去到 Apple Store 即場提出由你地代為送去維修中心
Google 完睇過好多案例真係好怕拎去外判
真係怕比佢地屈改過
扣起部機屈 780

佢係咪講野好大聲

多唔多人買iPhone se

正丫喂 有冇咩花生食丫

外觀問題冇得換

有得換

之前有聽過tso扣機，但唔著機鋪真係幫你唔到

10個有1個買

我都想知

部iPhone 7
新買兩日
有玻璃貼 mon下邊番到屋企先發現有唔覺眼小花
係咪要俾錢換

邊個講我壞話

出現了

Demo機質量係咪最靚？

ip7 無lala 左下有漏光，係咪要俾錢換display?

mass靚

點解街鋪無晒se 賣？
係咪就黎出se 2?

問過幾次郁話係有全球保wo
你係咪到底係係度做架

Book撚左天才吧 專登早到(自己好憎遲到）個藍精靈話未夠鐘叫我行陣商場先
屌你轉過頭我準時返黎 又叫我企起到等下先 埋到吧台又要等多輪

早到又唔得 準時又唔得 遲到更加唔洗講...

apple care plus 抵買？

我上次早到九個字話未有人可以比我先

我通常早到 佢叫我等一等 無人就比我

想問下換mon 換電要放低幾耐？

好似睇人量
上次換電同我講預2~3個鐘頭返黎
拎返電話睇email 通知個零鐘頭已經整好

要

t&c寫到明係買個嗰地方保養
去到其他地方維修，幫你係人情

睇你去個時個場爆唔爆，唔爆會叫你坐，太爆就會叫你準時返黎

ipad同watch好抵，電話一般

要跑埋哈哈笑呀！

本身有買applecare+ ,用緊6s plus 64gb, 但最近部機唔夠位用同叉電位耐唔耐神神地，如果去維修換機時，可唔可以加錢換部128gb呢？

冇得加錢換128，只可以以舊換新，但個價好撚低

過保ip6想換電同lightning接口想問幾錢
但係個mon係最邊邊位爆左少少少(紅色係爆左既地方，爛左既玻璃仲sip住係度)，會唔會要我俾埋錢換mon?

聽聞好多紅藍靈人妻同第二紅藍精靈搞埋一齊俾帽老公帶，係咪真有其事

唯一嘅方法係
去出面放左部64gb
再買部新嘅128gb

Apple個回收價好撚低

果陣閒日去 跟本唔爆 同埋準時返到黎 叫我line-up企陣先

上年三月先響又一城間 Apple Store 度買未過保都唔得 ?

仆街到改policy又唔通知聲

祝你去TSO好運

唉 冇計
有得揀就點都唔想去外判
部機前晚無啦啦睇睇下網頁就熄機死左開唔返
之後呢兩日都係 Keep 住搵下外判既評語
基本上十個有十個都係彈
整次機都好似過五關斬六將咁
其實都 Book 左聽日 TSO
希望到時自己真係好運 Sad
Anyway 官店買加未過保
最後都係要搵外判
呢一點係真心失望

今日做左商業介紹未呀

Service unit = 二手機？

已經可以成部換

聽過好多，男俾帽女，女俾帽男都有

爆唔爆既定義係我地有冇同事得閒幫你

我之前去tso又冇野幾好喎

有冇介紹？我唔夠

唔係

咁service unit 即係點？

望就咁望
始終都係冇官店咁有信心
Google 見太多人講扣機 / 屈你濕左水變人為
前日去過沙田 Store 有你地同事照過
自己亦都照過試水紙冇變色
希望聽日去完之後可以平平安安整到 / 換到機
到時唔會有咩藉口要收錢先拎得返
其實自己傾向想整得返
自問呢次部機真心 Keep 得好靚
用成十一個月一次都未跌過
少少花都冇

你當我麻煩客成個大爺我都要呻
早到又唔比我 咁我跟足appointment時間又要我等一大輪
企我隔離果D都唔係我個time slot
成個戇鳩仔企係到等一輪 埋到吧台又坐係到等一輪
等既時間仲耐過問野

即係要2千幾？

巴打有無試過請Long term，生風爛要抖幾日，好驚比同事同經理歧視😞

以前部iPod放入洗衣機洗，拎去換都換左部新既俾我
我冇話入水，淨係話冇啦啦開唔到

睇你ctm 好唔好人

點解啲制用咗殼咁容易唔彈
仲有靜音制有時唔得係咪包保養

唔駛怕CTM同同事喎
因為你要怕People/HR多啲

點搞法，小妹病左都要驚？

有部分零件係d退機到拆出黎

佢地而家多左咁多生意，應該會好過以前

下次比正常時間早5-10分鐘返黎會好d
其實我地都唔想你等，但公司放太多出黎俾人約，根本做唔切

當你唔整接口位，淨係mon同電都已經要千幾

死點可以換

AirPods 係咪有排都未有walkin

只要你d醫生紙唔係1日1日咁拎，其實唔洗太驚

或者同ctm講埋咩事，俾人問起佢都答到就最好

以前成日鳩換，特別係ipod

有walkin，不過你要一早排

新mbpr 應唔應該買apple care

要，1定要！除非部機你只係用1年

到底要咩藉口先換到機

冇1個原因1定得，係睇幫你整個嗰人同你既原因係咪合理

今次入黎真係要讚下精靈
本來 Book 定 TSO
見有時間就去搵多次天才
開門入去 Walk In 登記
之後師傅拎部機上手望兩望
就問我可唔可以比佢拎入房再試
咁我緊係話可以
試完都係唔得
咁我講左輪始終信唔過外判
本來我都打定輸數
估唔到之後應該係有位經理埋黎
同我講睇下有冇咩方法幫下我
最後佢地決定酌情幫我運返新加玻
呢刻真係好感動
七至十四日後寄返黎
如果順利收到機
真係要寄封 Email 比 Tim 仔
再 CC 比亞洲同香港區表揚下

邊個話精靈又串態度又差
呢幾日去過兩間分店真係服務同態度都好好
抵讚

係幾好
我諗都係個別態度差啫

外國精靈會揀咩客人幫 ?

我諗唔會掛
我估係高級經理果 D
個經理同佢交代過下個情況之後佢再黎了解咁掛

樓上唔係話有啲係外國黎既咩？
如果係普通精靈遇到啲唔識英文既咪又要轉第二個？

咁可能成日都做唔夠十個

我岩岩果轉都有位外國精靈黎傾幾句日常
之後再有另一個精靈將我個處境話佢聽
我估應該職位高 D
同唔會揀人幫既

有理無理 保險公司入面做既就創造一個新商業

non ugrad既人唔好入,入面95%人ugrad 20-25k月, 英文要好勁

你未見過唔代表冇呀

你真係好好彩，因為99.9%唔會做，有時間記住email多謝下讚下

第1，你入到去唔好太串，；第2，唔好遇到個跑數人
咁就會好好

放心，唔識英文會有同事幫手翻譯，
between完全唔識英文既，真係好小

佢地1入黎就話有折都拎到？

其實好多英文都唔係好勁，溝通到就得

有一次去
同佢慢慢解釋咗一次發生咩問題
好似想嗱嗱臨趕你走咁
同你重裝過os就算

個幾月無介紹過

ipad mini2 壞wifi 灰左制係咪冇得救，一定要舊換新？

越來越多係咁 下次你約最早，通常會得閒d幫多d

係，整既價錢同你買新差唔多

好心叫個客加個iPhone 關懷，個客話自己唔會跌電話， 個幾星期後番嚟話個屏膜自己碎裂左係天才吧度嘈

部iphone6冇壞，係舊電有啲老化同機身有祼跑的痕跡
用咩借口可以換Apple care+個意外保？

有買apple care+既

直接扔落水

部機貴過萬5堅要買，是但有小小時都要幾千
條bar真係算鳩數

聽過有人同客講條巴有咩用 得個靚字囉

得個touch id有用

有冇blacklist客人？

巴打掉落水係假膠定係點？

次前話ip6 lightning 接口有問題
google完後"了"左一大粒塵出黎就無野

btw, mbpr 13" (mid 2014) 個retina coating 甩到一忽忽係咪可以免費整？
同樣google過外國都有同樣問題同埋肯免費整
(今次mbpr 有買到apple care)

好易收皮

如果可以就好

2014唔記得有冇，拎落去問問

Btw 新mbpr w/ touch bar有冇咩通病？

可以，成個上蓋換左

有次去ifc整機，聽到隔離枱個tb serve鬼佬， 英文劣到戇鳩喎

你都識講有關懷加啦
唔游水就要粉身碎骨

咁我買左13' mbpr 最平個個款仲買唔買apple care

我諗住滿一年之前一日買ac

即係宜家都有？

我仲諗住出新機玩下條巴
係咪應該三思而行

諗住長用 用多2-3年就買啦
臨apple care完之前換左舊電
又可以當新機咁玩

大前題係唔好再升macOS

我部機apple store 買
用左幾日接口有問題
佢換左部service unit 俾我
請問咁做係咪正常 唔會幫我整？
佢解釋係開機整會無左防水

宜家先出6s係咪好on9
唔想要一個窿 部5仔又壞電又爆mon

唔好意思太多無追, 想問ip7+ 夜晚影親相一對住強光就會有綠點, 係咪正常? 以前用ip6唔會咁嚴重

依家買6s粒電仲有冇問題

可唔可以簡單解釋下apple care有咩用

有d真係幾差
所以唔洗英文好先入得黎做

唔好預到咁遲先買，因為計美國日子，見過有人最後一日想買，話佢過左期

唔急住換機可以再等下

真係成部換俾你好過幫你整，條防水好煩

6s同7分別唔大，除非你好想要黑色，唔係既話，6s抵玩d

冇咩聽過呢個問題，有時間就拎去鋪檢查一下

我地都唔知賣緊d機係幾時返貨

延長保養

岩岩入手13吋有touch bar
係咪買埋apple care會比較好？

打算用多過1年就買

啱啱買咗希望粒電無伏

個新os都好食電

我琴日Store到買係10.0，諗住等埋10.3先一次過DFU升

多唔多空降manager/Store leader?

Manager 定Store leader 高級d

多
前者要落舖 後者喺房打下飛機咁 你覺得呢

拎部舊機既Lightning線搭部新機換得唔得

會俾人炒，否則大把人出去放機

線有sn ，check 到架

我見過你哋帶G Shock 啦

其實佢點Check 有冇人中過招

英文係咪要好勁

相中人去左邊

好似轉咗去Business 果邊 唔知有冇認錯

唔係香港

有號碼，要check唔難

唔需要，但起碼要識a-z

我部mac 每半年死一次板/電以前
好彩有買

想問普通人開唔開到business account?

Next step 係乜

你去試下咪知囉

知唔知佢個leaderships program 係咪好難入到

聽講好多黑歷史

你部機應該常用，識人部機平時當擺設，得閒先用下，真係4年都唔壞

入到鋪大把人爭住答你

有大學學位係基本

分享下

上次一講起即刻有人衝黎答
其實呢個係咪都係有數跑

想問一號交低去整
今日 Check 維修狀態仲係步驟一 已申請服務係咪正常
因為 7-14 日我仲諗住真係 8 號有得收返

BTW 佢話到時會寄去我屋企
想問到時係速遞公司定蘋果職員送
如果速遞公司既咁我咪冇得即場 Check 機?
而且翻新機唔係冇包裝既咩
咁會唔會有機會比佢做手腳
AOS 會送貨就知
整機都係送貨小弟孤陋寡聞真係第一次聽

有架

笑左
見到張卡片都流哂口水

堅唔知
因為爬文見人講換翻新機係就咁拎出黎
淨係包住果塊新機既包裝膠
用左差唔多十年蘋果野第一次要拎去整
所以咩都唔多清楚

有個細少少既盒架

整錶？

煩膠鍵盤戰士次次都係facebook到鬧公司，唔識佢都覺得佢煩

IP6s

佢地有個白色定米白色盒架，我之前換機佢都係連盒攞出黎

有盒咁都好 D
仲以為到時送到上門個速遞哥哥就咁響個袋度拎部電話出黎比我
希望個盒都有包埋膠
同埋到時部機冇問題
始終冇得即場換 唔想到時又要走多轉

有邊隻iphone線耐用？

盒上面應該會有label封口

belkin同native union都不錯 （我條原裝線冇爛過）

唔識錫住黎用
一係斷 一係就接觸不良 係咁跳

我都唔錫住用，d人斷多數係扯得多，換條長小小既會小d機會發生

唔答我

你地你固定做一間定周圍調

TST嘅巴打終於有機會去九龍公園

之前去換電個陣試玩過部iphone 7+ 影相放到最大個陣個畫面好似手震咁震

你問左咩？

基本上都係同一間，特別情況例外

勁爽

之前問到冇信用卡買野既問題
我想問如果我開張tap&go 係咪都可以買到野？

部機可能有事

鋪頭可以，online唔肯定

我爬過帖話同Master卡一樣
但我又未用過唔多肯定
驚入左幾千蚊落去又用唔到

咁點解唔買gift card？

馬交

我話比你聽
可以
我online store 買咗畫簿

[無追post ]
整機個度既人多數咩學歷？
有冇話要讀咩？
外面同進入面既人工有冇差距？差距幾多？

會唔會有客抄牌

你肯定你冇手震？

可唔可以去你地Apple Store比錢入落張Gift Card，然後再用Apple Store App買野？
例如入$1288落Gift Card，再用App買$1288既野

換機

鋪入面8成有大學或以上學位
讀咩唔係重點
第3個問題睇唔明

有見過，同事抄客牌都有

可以，你入返張卡就買到

係咪全部ft 無pt

又一城有個肥肥地嘅天才！
都幾幫到手。表揚！

有冇填意見書

IP6P 換左3次機先有一部正常. D返修機係咪真係咁差?

Sor for 1999
姐係天才吧入邊既人淨係需要大學學歷？
天才吧入邊做既人同外面sale客個d人工有冇分別？

又一城真係幾幫手 抵讚
BTW 部機一號拎去整
到今日 Check 都仲係 Step 1 已申請服務正唔正常
連維修中心收到產品個 Step 都未轉
咁耐都未送到去?

小弟有部MBP 15" 2014Mid 爆左Mon
仲有半年AppleCare 又唔想拎出去整住
有冇方法焗到Apple免費整番佢
而家博命操佢 希望佢係半年內死底板
博佢一次過換埋個display佢

真係睇彩數同你要求，retail box都有機會連續幾部都唔得

舊電得返82% 係咪一定無我換

通常會有咩唔得多

邊會操得死

btw, 想問下員工優惠可以用黎買翻修macbook 嗎？

假設買一部2016 tb mbp 加一部翻修2015mbp?

其實有冇大學學位都得
冇咩分別

beats x 聽日ifc有無？

其實好多都好好，係跑數鋪可能差小小
你部機係邊整？整咩機？

有時差小小都會做，但睇人

btw, 又一城真係good

wifi

死底板係唔會幫你免費換mon

冇咩留意過翻新機

iphone個靜音個制係咪一 定會鬆鬆地？明明買返黎好實

39721500 10點打去關

5c啪咗3年仲好實 新買SE同6S都實

有部4s著到機但係卡住係connect to iTunes 個畫面
入過dfu mode restore都唔得
拎去天才吧仲有冇得救

真係已死，真心失望

紅區

咁早起身

屌 有d真係唔識 我仲知得多過佢

有次亂答都夠膽死

有時發生？

真係好多無料扮四條，男既通常一副識既樣答你，女既通常會心虛

特別有d唔會自我學習既專家 淨識賣關懷做數

為左1d冇佣既野自己做數重on9

搵日去試下d demo機先

最緊要番工開心又幫到人 就唔驚收到

呻下咁姐...

btw見到好多同事開始拎老人牌

做到好灰，想走
日日跑埋d自己唔落袋既數，d經理又on 9
上面班大帝又係離地撚

咩係老人牌

收唔到 都未夠，要

要求追越來越多，但對我地越來越差，應該個個都灰，除左超高層

做夠5年塊膠牌

如果個轉售價高過原本購入價格就係，
姐係賺員工折扣個差價
例如原價100，員工價95
你放出去既價格係98
咁就唔得

如果94/95賣，賺下信用卡優惠，點check到

廢事BC通常都叫人買Gift Card我再用Code買
當然都有聽過有自己卡買賺miles
但依啲灰色地帶 佢唔捉你咪冇事
但做錯嘢 得罪啊ger 佢要砌你就多個理由

唔係幾錢買幾錢賣既問題，係1年內唔可以轉售
佢要捉你，你平手放都係出事

ipad 跌崩過隻角 mon無事

但好耐之後佢無啦啦個mon無啦啦會亂touch 姐係好似有鬼咁

有保 拎去搞洗唔洗錢？ 要既又收幾多？ 但我肯定唔係人為

同埋佢係一時時 好似而家咁又無事 線如果我拎到去果陣無事又會點？

唔跑數/跑唔夠會點？上頭除左俾說話你聽，會唔會搞你

見到佢再係咁時最好拍片
去到話唔知點解冇啦啦咁，就唔洗俾錢

如果長期唔夠數，佢又睇你唔順眼，可以直接搵新工

依家係咪多左客既record睇
咪有一期長期有班人唔知點樣整壞部機拎返黎換機既?
我去果陣見到長期霸住兩張台
我果期幫親戚拎部入水機去整過, 都係ship返新加坡整

自此我好似約親都好似會搵個專人招呼我
等特別耐

呀仲有, 6s以上係咪好多mon左上角入塵?
我用左幾個月就見到黑點, 仲以為死點, 過一排移位
開最光既白畫面見到一堆塵
仲以為我跌得多搞到咁, 上次去claim 免費換電順手講呢個問題免費換埋個mon

用左兩個星期又入過塵

係
我三部都入，懷疑係因為3d touch搞到mute制位入塵

英文係咪要好勁先入到

想太多，等得耐係因為唔夠人

IP6s NPO 返廠
本來一直都 Show 已申請服務
上星期四晚九點突然見佢轉左步驟 2維修
2017年2月3日 : 正在診斷產品
唔知點解佢 9 號先 Update 話 3 號收到
BTW 到依家都仲係正在診斷產品緊
希望下個月飛之前收得返部機
同到時聽聽話話唔好有問題

我果部用左半年咁上下有一粒都係左上
一路冇理佢用到依家十一個月
本來心大心細拎唔拎到換好
點知部機依家冇啦啦開唔到機返廠整
唔知到時會唔會 Check 完順手幫我換埋個 Mon

family epp喎

再落鋪成部換左佢啦

唔洗，基本溝通到就得

NPO會換機啦

個嗰係俾你幫朋友同屋企人買，而唔係俾你放俾外人賺miles

又啱 冇諗過係街外人

早排睇唔係話改左條款會換底板唔換機?
Anyway 壞果陣係插住電腦叉電
其實係咪應該都唔關條 Lighting 事
驚緊到時又出事 條 Lighting 都唔知仲用唔用好

通常都係成部換
條線你整機個時應該順便整埋

蠢左 冇比條線佢

樓主 無爬到文 唔知有無人問過

1. iphone ir 負責果班人係不固定？ 有次ifc 見到個靚女 連續3日都唔同位 好想比佢ir

冇指定層數指定位
下次再見到佢，可以問佢拎卡片

Macbook可唔可以拎部有保養嘅機去幫第部機換新叉電器？

唔得，有晒serial 對的

係豐澤買左apple watch 本身諗住買apple care 比店員叫左話安心保 係咪蠢左？
店員話都係香港用平apple care 十幾蚊仲多一年保養

唉 同人撈亂左之後發覺條線爛爛地

6s 爆左MON 有買apple care+ 藍精靈話可以換機 咁D機係咪有問題既?值唔值得換翻新機?

藍精靈話換機果D返新機 只係得螺絲,插口位係重用,其他都係全新既,係咪真嫁?

Manager會唔會話同平時藍精靈啲衫有唔同

掃地果個同最高級果個都同一件衫
睇下隻手仲實際

咁點解次次去見倒D 人吹水hea 到仆街?

個個都爆數

同一個問題Repeat repair可以成部換 ？

怕醜

另外想問下樓主對於aos 既問題係咪唔太清楚

其實呀樓主, 你做得一年, 有d 山埃答案唔好拎出黎耍d 巴打啦

你有冇朋友俾過588買叉電器有單？

唔清楚安心保包d咩

睇雙手有咩用?

企埋1邊既多數係

或者係成日有其他精靈行埋去問嘢
前排去IFC見到有鬼婆manager...

換mon平過成部換，如果部機冇其他問題，我唔會換

好大機會會，但都要睇人，有d同事好堅持唔換機

我覺得好睇遇到乜人
之前坐我隔離條女部5S有裂mon同脹電
個 genius都齋當脹電做

你見到有錯既，你覆返岩

我5S脹電都無人理

aos唔太熟，不過可以盡答

鬼係manager既機會會好高

真係睇人，有d同事死唔肯換，唔講以為佢係老細

但乜都無都傾
AOS+買咗applecare的ipad
applecare 過咗2日佢唔approve waive charge
個精靈面色灰灰地咁行返嚟話唔approve

去第二間就得咗

老師快D幫我換咗部脹電5s
ifc問咗2次都要628

係屋企wifi收得好差成日斷但以前冇呢個問題
其他手機都收得好好，但部機用學校wifi個啲又冇斷嘅問題出現，咁應該係手機問題定係咩？

manager都係睇人，有d咩都會approve，有d就乜都唔得

問左2次都係咁，就俾錢啦

通常會叫你reset network setting試左先

我試過啦，但都係咁⋯

唔俾呀頂
再脹D先算
到時話會爆要求換

TP link router?

換鳩咗去
死症

TP Link正垃圾

全屋idevices撞到9彩
已經係隔離ios post faq
利申：俾佢折磨咗成年

頂咁換咗去先，唔該您地

sad but true
但好既ger通常都好快冇左

仲有灰精靈，係咪高級d？

好個d會俾人迫走

灰色係褸，1樣級數

Walkin左兩次genius bar都整唔到macbook
有無咩秘技
另外macbook pro retina 甩cooting
係咪過左補都免費整？
同埋apple care可唔可以3年後再繼

知唔知有咩同事揸黑卡

電腦上網都好易約到
唔係部部都包，要睇左機身編號先知
3年之後冇得再續

好似有幾個同事都有

想問我iphone6plus兩個星期前因為電話成日自動熄機
佢換左畀我
但呢兩星期發現電既capacity 已經跌左4%
我朋友一年幾iphone6s都係跌8%
係咪佢換畀我既電話舊電唔好？
我新換個一天冇差足八個鐘 關事不？

我驚再咁落去 我apple care完左而部機就快打柴

睇到佢每日都跌下

佢會否換畀我？

applecare+換翻新機抵屌嗎？
3月到期

15年啱啱出iP6S嗰時，喺又一城見過個幾正，仲幫我上埋套

33樓我上過，入邊有個肥妹假到核爆，係假到會畀自己眼神出賣返自己嘅人嚟。我in咗3次，去到臨出offer前嗰一次衰咗，所以冇得做。不過上去見工，確係大開眼界嘅，人性完全表露晒出嚟，唔講以為自己返緊教會/in緊社工

依家係天材bar
有個阿叔好燥咁屌緊個天材

話咩我賣棺材既錢我大撚把，你唔識你就謙虛d唔好扮撚晒野
又話同個天材輸賭，佢賠1萬天材1賠1蚊

但佢屌得黎我見佢又好似幾有道理，好似好理性咁

依家搵左個鬼婆阿head幫佢

6s plus 冇apple care，個耳機位明明冇插耳機佢都sense到耳機，搞到冇聲。個mon貼碎咗，機身花花地。其實我懷疑係沖涼啲蒸氣入咗去搞到咁 個精靈話要攞去check有冇入水嗰吓嚇死我，好彩check唔到
其實你地點check?我換到機算唔算好彩？
Btw個精靈幾好人，我問埋啲傻西問題佢都照答我

你可以去要求下既，但9x%電，99%唔會換俾你

輸賭 要賭去澳門啦

我會換，起碼舊電新d用得耐d

見呢份工，扮有熱情是必須的

我地會睇試水紙有冇變色
就算你問再on9既問題我地都會答，但會唔會黑你面或者背後笑鳩你就另1件事

送修十七日維修 Status 終於轉左替換品待處理
果然係換 Service Unit
希望下星期收到機
到時一定 Send 封表揚信
BTW 換 Lighting 線 Walk In 搞唔搞
如果搞既呢兩三日諗住去換左先

Restore解決到耳機問題 利申試過

線要上網約

諗住搵日開工前去 Walk In 等開門
BTW 之前去旅行 D 線交換用
唔知有冇掉轉到
想問 Check 唔 Check 到係咪自己果條黎
如果換左 FD 果 D 怕唔岩序號同過保

想請問舊電開始打柴有無的換電池？
洗唔洗預約天才？

Aos要扣20%錢

Restocking fee? Open box fee?

你有冇朋友買過線有單？
有d同事真係會對條線既號碼係咪match部機

如果你肯定舊電係低過8成既就約啦
因為好多時d客話舊電好差，但黎到又過唔到system，最後只會哂你時間

估唔到琴日先替換品已運送
今日 DHL 就已經送機黎
BTW 有冇咩香港區 Apple Email 可以 Send 去感謝信

我地自己都屌呢樣野屌到仆街
14日退換既優勢冇左，有時d客問做咩係到買，只可以厚顏無恥咁話我地有笑容

好多時都唔洗俾，重可以落鋪退
但都係睇人

邊間鋪？每間都唔同email

早兩日上左旺角TSO
check部iphone7(冇買apple care+)
check到個mic有問題
原本佢話入廠維修
之後個職員留意到個mon有少少裂左
佢就話人為損壞一定要加900幾先可以整個mic
我淨係想整個mic 唔理個mon都唔得
想問下係咪一定要加錢先整得？

FW

你已經中伏

即係已經會有紀錄？已經冇其他辦法？

個裂痕明唔明顯先
唔明顯既我會照去天才吧睇下遇唔遇到好人既 Staff
BTW 有得揀真係點都唔會去外判
所以我果陣 NPO 都照去搵天才先
最壞打算先係上 TSO
好好彩又真係比我遇到好好人既 Staff 幫手

咁我得閒放假去試下先

記得 Book 左先
或者一早去等佢開門
唔係既 Walk In 應該冇位

已經book了
唔該晒

咁傻去tso整
著到機就落返鋪搞啦

festivalwalk@apple.com

退貨b&w寫明要收錢架

如果DOA退 唔收架

但我唔知AOS可以就咁換貨喎
平時有問題都係打上去
以為AOS只係可以㩒退貨添 唔知換貨都有得㩒

apple 唔係唔洗跑數咩...?

同埋有冇可能買到全新5s

doa 都係要打上去，佢地check到有事先免費退

的確係要打上去，平時網站個個係直接退

好耐以前唔洗，而家要

應該都冇咩可能

係要打上去，但打完上去已經知係咪免費退

用doa個原因會check得緊d，反而其他原因就多數免費

Beats product係咪由apple 做埋保養
外地Apple retail store 買既beats產品係咪都冇保

Apple care就到期
部機冇咩問題係有d lag
想拎去換過部機 換唔換到架其實

😱 上次我見d 藍精係噤同d 客講既...

出左部6s 好食電

換電幾錢
我舊電5x%會直跳落2x%
再過一陣就自動收皮
Ip6 好似用左兩年

部野成日跳電，拎咗部ip6去天才吧整check完話唔關舊電事又唔關個system 事之後換咗部話係"新"既俾我 個啲翻新機係咪會廢啲

要meet target 就不了...
有冇20-25k 一個月？
岩岩grad in 緊紀律部隊
做緊份14k 既....
如果有25k 都可以考慮下...
眼見apple service 要求都幾高下 好chur 噤

608

記得留單，全球保

其他人有冇買我唔知
但aos同以前都唔同左好多

好多同事都只會用iphone，而且只會打出打入同whatsapp

呢個諗法好on9，電話用到咪得，理得係咪service unit，免費換到舊電有咩唔好？換完機重可以延長90日保養
我讚成換

你有冇睇過d setting，好多原因會食電

其實都係1樣，我唔覺得有咩大分別

人工係因應你長1份工既人工
但做或紀律部隊就唔好轉過黎喇
每年人工加得唔多，又極低機會升職

SBT

紀律部隊散仔都係20k 左右渣
不過我自己用好多apple 野 姐
同工唔同pay 噤hihi🌚

iPad Air2 成日unlock 左lock screen 之後
有時要重開機先可以有返個功能，係咪sensor有問題定係咩問題

暗跑，冇佣

紀錄部隊正正常常應該唔會炒人，呢到會
同埋呢到，同一個職位，人工可以相差5位數字
你自己諗

試下dfu先，唔得再落鋪換機
落去既時候記得講自己已經dfu過

咁好
咁我可以放心買野

差5k 噤L 多🌚 不了 要跑暗佣既話...

條原廠充電線爛左係咪有得換？

d聲好廢唔值個價喎

見到電線高無得換

唔止5k，10-20k都會

噤差啦 apple 又唔係hea 工

我講緊同事與同事之間既人工差距喎

正解！！
所謂的番新機，9成零件都係舊的（電同殼除外）
換左仲衰過唔換。所以見d 人野野都要換機的都暗笑佢傻仔

Services Unit 即係翻新機？？

巴打 想問下如果日版apple watch 買左apple care 香港整要換機會唔會無左日版？唔該哂

臨過保之前換，點都好過用1-2年既機

所有錶都係寄走整

睇中左beatsX
好似幾靚仔,其他藍牙好似又唔多靚仔
想試下做mk

甘請問點先有得換？

電線暗斷 冇爆膠
外觀冇傷但唔過電

其實唔係成日L型咁屈線
抆果時抆硬膠位唔好線位
袋喺袋果果時唔好壓住條線
點先可以整斷條線？
我由iPhone 5用到依家 第一條Lighting黃哂但都未斷過
已經四年幾

寄走整係咪會換番同一地區架? 因為驚無左suica 唔該巴打

快啲買啦，大把現貨Walkin，買完入黎我Post交流下

打錯 噤算啦...同一份工差噤多 又要追quote

點解你地咁多同事都咁廢但又串柒柒

人在外地

應該會跟返你買個地區換
伸利，未有人試過

以為自己入到黎就好巴閉

美國做緊折，計埋運都平過香港

同一間公司 員工服務質素點解可以相差咁遠？

屌我係英國
貴過香港

揀人果班有問題
因為有一大班垃圾frd搭frd入黎做
一家大人阿哥家姐細路妹喺度呃飲呃食 R折
成班小圈子
根本對成個品牌冇忠誠度
一班post Steve Jobs入職嘅 喺training前連Steve Jobs係邊個都未知
一味識得鳩叫
淨係識賣iOS
問Mac問Accessories問Apple Pro Software就收哂皮
入到去hea住做
而有一班冇拉關係入黎嘅就因為冇關係而上唔到位
做足哂功課 由Mac到iPad iPhone到Apple Watch 連Accessories Mac Software都熟哂
真係幫到客嘅冇人賞識
成個管理團隊又垃圾
識係識坐喺間房同隔離舖鬥
唔夠數就識埋啲on9招做鳩班最細嘅
諗下連Refund都冇埋
Hot Item叫我叫人上AOS買
NPO彈人去TSO
我就覺得係趕客多過吸客
一講起就成肚火
DLLM

有d跑數同事會因為你唔買care，或者你俾唔到分，唔想浪費時間係你身上；有d就可能因為俾公司煩鳩完心情唔好
最重要係公司覺得你唔係買野，叫同事盡可能都唔好係買野個範圍幫d客

肯幫手既，通常只有唔跑數既同事

英國興唔興集運？或者留意下d網有冇promo code啦

真係，屌上次問Mac野個個都唔識答，問到咗幾個先答到我

下面兩個直頭係趕客之最，又冇得退，出事又射人去TSO，完全唔明點解要係你地度買。

認同小圈子，管理垃圾同趕客，令班原本有熱誠既都變得冇
最大問題都係香港最高高層個班

所以有時都會叫d客去第到買，反正都係冇得退，人地重要平幾舊

連GB都要追BI真係on9都極點

限10分鐘，要過system，又要renew又bi又要 ，真係痴鳩線

唔明😂
btw 如果有新imac 出我係未上AOS 買仲好？
我有student discount ??
有時我都覺得自己用mac 年資仲耐過d 精靈...
09 年leopard 用到依家...
佢老味 我係store 到問 買imac 個時可唔可以叫佢幫手過埋macbook d data 過去 佢話唔可以 我自己過就得
噤我係屋企做都得啦

學生Discount 舖同埋AOS都有
舖就睇學生證 AOS就要自己㩒education store
咁大部機 就緊係AOS啦 送到門口
iMac記得買AppleCare 三年上門 唔駛壞咗攬返落舖頭
至於過資料
因為舖頭WiFi好慢 又多干擾 一陣過到一半fail又嘥時間又要俾客屌
加上有時有客嘅資料要保護返私隱
所以Backup 過Data一定唔做

原來係噤...
算啦 等L到做化石都未出新imac...
希望3月出啦

Intel KabyLake都出咗 應該就快
應該都就快
不過Desktop喺更新週期依幾年慢咗好多
focus咗喺Laptop

上網約你堅持既，會用線做data transfer，但大前提係你要抬埋你屋企部imac過黎，d同事可能會睇你d野，所以自己做會方便d

用線過好似係GB嘅服務 要收錢 同埋要留低部機
以前onetoone 會送一次 但年幾前取消咗

其實有冇話買iPhone邊間舖係好啲

我本身有部 desktop mon用緊U2314H
但cpu 係E3-1230 v1 都夠曬期換
但又等極都冇imac
雖然有諗過買岩我粒u 既2手imac
但個期既imac 又未有5K

restore from time machine真係勁浪費時間
thunderbolt to thunderbolt 快好多

macookpro 2016存在既問題同macbook 1樣咁多，又要買多n條cable，有能力又要速度既不如買macpro

但我讚成係aos買，因為最終用既唔係我地，你可以買返去試左先決邊樣最適合你

唔記得冇哂one to one
自

2手冇保養，1出事價錢都唔特別平
唔趕住買既，咪等多個發佈會先決定

等到變化石啦😂
部desktop 已經9下9下噤
一開機竟freeze... 雖然可以reinstall window
不過又要swt 返曬d 野煩到hihi

osx 有到好 點用都唔太慢...
我部09 macbook pro 仲行得Ok 係熱同嘈😂

乜aos買野試完唔啱都有得退咩？

點解iPhone 7 plus up左IOS10.3，插耳機會無聲？
耳機無壞，開擴音都無問題

要人過Data ge 人肯定唔會做backup 啦

最憎就係做dm，mac過mac都好d
windows過mac基本上係伏，實有野過漏
自己data都唔緊張要交比外人攪，自己試一次就最好

你講到咁，又唔知幾時出，是但買住部最岩心水既用住先囉

aos要免費退野期實唔難

mac to mac其實真係勁易勁方便，成日覺到咁都要黎做dm個d根本冇腦，平時部機只係用黎裝飾

windows to mac 我基本上都叫佢自己用外置硬碟抄哂重要野就算，反正大部分software都唔會再用得返，叫你咪鬼哂時間 （心個句就，1陣d野唔齊又係到嘈、咪撚搞鳩我地）

試左hard reset 未？

重要係time machine 係最撚唔穩定，最撚慢既方法，重要買隻外置硬碟大部分位只係俾mac

iphone 7叉電叉到9x%會發熱正唔正常？
原裝火牛+線

所有電器叉緊電會熱係好正常

成日d客都問，其實部機真係過熱會出警告，直情停左部機唔比你用

想問如果自己想進修,出去PT讀書
APPLE就唔就到更表?

睇你謮咩，有時公開全持你夾下，1係就同同事調

我就係個班好有heart 做但入唔到去

有咩interview tips
知唔知依家請唔請人

係好似打機咁熱
0-80%都唔會咁熱

你已經係好好彩。入到黎先知咁差，個落差勁大會好失望

我嗰邊schedule/mgr 係唔會理你，要自己個個星期搵人調

認同！越有heart既人入到黎，最後會沮喪咁走，而且公司而家唔係要真心有heart既人，而係要d扮有heart又會幫佢跑數既人

長期話請人
見唔同人有唔同要求，但基本要扮有heart ，好似鬼上身咁

最重要識擦鞋😌

好似打機咁熱，即係正常啦
你堅持覺得真係有問題，上網約個時間，睇下有冇好人幫你換機囉

識自己造數更佳

前幾日條線壞左，去買，
個藍精靈死都唔俾我買話可以換
好快搞掂
好好人 多謝你
cwb果間

有冇抄佢牌

部macbook 上網睇野個陣個mon 會周不時閃幾下，打字關聯詞又成日有bugs 出黎出去都係個幾個關聯詞，呢兩樣野知唔知點搞好？
啱啱由windows 轉會 mac，老實講體驗麻麻 (本身係ifanboy)

好多software野，問藍精靈真係曬氣

好多時唔係唔想答想耍你走，如果真係跟足guidelines ，可以做既野真係極小，幫你係人情，唔幫你係道理

有時ios有bug（ios10特別多），我地都處理唔到，只可以等ios update先解決到，但我地咁講d客又以為我地唔幫佢，係到發脾氣，唯有dfu好似幫左下咁

另外，有d客個backup本身有bug或者apple id問題，我唔都係處理範本之內，叫你所有野從新黎過，叫你打上support holine又唔制，以為我地有心為難你，但事實係，我地好多野睇唔到

between，上面話部機叉電好熱，每個人對熱既定義都唔同，真係要上手先知

如果會閃下閃下，係aos買未夠14日就換機啦，係鋪買就上網約時間整，唔想俾人彈你走，就最好有片拍到閃個時

關聯詞呢樣野呢，mac真係幾廢

夠咗好耐
好似淨係得chrome 有事 試過reinstall 都係咁，唔知關唔關flash 事 因為好多時都係睇twitch/多圖嘅野先會出事

mac OS 想 downgrade 番上一個 version 可以點做？
trackpad 2舊電有問題可以點做？

用到46%就自動熄機，要連電線充電先開到
關唔關10.2.1事？我用iphone6呀，唔該

macbook pro 2015 13"

點解感覺上mac好似咁多bug 咁嘅

之前部Mac 甩Coating，攞去觀塘整幾好服務，即日攞得返。不過check到個SD Card Port 位有問題，佢話要成塊板換二手 我部機係tailormade 2014，check咗電又有9X% capacity 換唔到住。 唔知換唔換好。

利申有Apple Care。

多唔多人係reseller舖轉過黎做精靈？

上網自己搵方法，鋪頭一定唔幫
trackpad有冇留單？冇就買過隻新好過

2016個部特別衰，其他都冇咩大問題
有care就去鋪過1過system睇下有冇事

6如果1直冇換過機/電都差不多時間收皮
608解決到你問題

多謝回答，我book左聽日攪thanks

check到有問題我自己就會換，但好多人介意service unit，睇你介意邊樣多d囉

冇咩點聽過，聽聞簽左野話唔可以請reseller班人，但唔知真定假

之前個精靈話service unit係95%新 只係有啲貴零件返用 但都係啲十四日退機既零件
所以係假既？

我驚塊二手板會好快壞。。。。。。

部6s個mon左上有個'控'同埋中間有粒光點係到
冇跌過冇入過水
我仲有保養，拎去換會唔會俾人屈我要俾錢？如果換要等幾耐？

唔同你講全新機咁誠實既
有新有舊係真

咁要睇下個sd卡位對你重唔重要，唔重要咪唔好換住，返正你有care

之前都有聽過，但唔係個嗰同事都會free俾你
有間鋪想r野更難過登天

你IFC D同事好唔好人？
我好無奈WOR
又冇跌又冇入水又有保養都要俾人屈我俾錢換MON
BTW THX

新買macbook pro跌落地整凹左
未過保修
可唔可以攞去整

係咪都要book？

識有人辭左reseller之後有入到apple

想問問本身部機 3 月 4 過保
月頭壞機 十日前拎左部 Service Unit
唔係話有多 90 日保養 ?
我上 Apple 度睇佢仲係話 3 月 4 到期
我係要自己打返上去 CS 問定唔使理都得

有...有產品經驗者優先

而家用緊6s花鳩晒邊位 拎去豐澤trade 7 可以trade到3000
會唔會建議番apple trade好啲定係？

千祈唔好去Apple
得一千尾

終極閪價
如果你部機唔係爛得好緊要
都唔好拎去Apple到trade

聽過做緊reseller就唔請 要過冷河

巴打 依家se有冇現貨？

Macbook既apple care有冇用
有部2016new macbook之前on99 自己問題整親個mon
諗住臨完carr就搵機會換
咩理由最易

收到 而家6s plus trade 7 plus會否不借

睇間reseller contract 有冇需要過冷河, 無就唔使

利申: training train 過reseller出黎新入職同事

原來係咁 training 大多數都係base on對客既應對？ 當然我知product knowledge 都緊要 但好似prefer 你自學

product knowledge 會教, 但一定教唔曬, 好多細節, 奇難雜症, 特別應用都係邊做邊學. APPLE 講TEAMWORK, 你問就有人教, 唔問冇人教.

對客當然會教一套APPLE 獨有既方法, 有 soft skill, 而且RETAIL 一致對客既應對, 對公司形象都係好事

想問一年人工既加幅會有幾多？

不過個個都覺得精靈係萬能 btw 仲有係apple 做 trainer?

普通3.5% 到 表現良好4.5% 到 最好5% 左右....唔算太差唔算太好

冇啦trainer正式只做半年麻...有ad-hoc training 咪叫你拍爛檔幫手咁囉

升職係咪好難？
已家做緊一份都係加幅差唔多既工
咁有degree升職都好難？

APPLE 公司架構好FLAT, 橫向發展....主要以下5層

各種普通specialist (門面普通同事, 倉, back office..etc)
各種高級 specialist (門面有target既跑數同事: Expert, business specialist..etc)
manager
senior manager
store leader .

普通specialist 升 高級 specialist +10% 左右..但唔易
升manager 更難, 但唔係冇
同埋因為有太多同事, 要係幾千位同事當中突圍而出, 仲要得到上面認同, 真係難上加難...
如果只係普通表現, 可以不明文包保永遠唔會升

點解夠薑爆咁多料
你覺得連登會保住你地

同某鋪比，ifc算幾好
不過重點都係睇接你個case個嗰肯唔肯幫手

90日個嗰網上唔會顯示出黎，只有我地睇到

mon除左coating問題，都冇咩可能可以唔洗錢換

相反我聽就係好多本身做電器鋪或者做金行 轉左去做精靈

中國會同d客講電腦冇全球保養，屈人俾錢

市旺另計 始終精靈硬掘無佣出 百記個d 癲起上黎3 4萬一個月

而家出面個市差，真係有班咁既人，以為唔洗跑數，入到黎發現都要跑又冇佣，就後悔返返老本行

最近聽聞百記而家福利好左，但冇以前咁多糧

起碼出面跑既數係落自己袋
呢度又要比人卒又唔落自己袋

呢d就真係做緊既先會知 相反就係 外面既人睇就係寫字樓工時 sales 人工 只不過係做多做少 人工都唔變

福利點好都應該無apple咁誇張

apple有咩福利 應該係12個月糧 冇bonus?

話說樓主做邊間store

一年走幾多人？

Thanks
好在問一問差 D 打左電話
BTW 如果想換線就要 4 號前

12個月糧 冇bonus, 每年15000睇醫生無限網絡, GYM...眼鏡...ETCETCTEC XDDDD

Gym? 無限網絡?

睇醫生不限網外網內...唔係上網無限數據...SORRY1999

90只包部機

所謂既福利要交税架

都唔係架，電話只會盡量幫你解決軟件問題，硬件都係會叫你落鋪。如果英文能力唔錯，千奇唔好打廣東話，廣東話個班都好垃圾

熱線個d，廣東話個班係廣州，英文個班係新加坡，但香港有獨有政策，同佢地國家有分別，所以都未必控制唔到香港鋪個班點處理

不過呢，嘈與唔嘈成唔成功都係睇當刻處理件事既人，有批就好聲好氣合合理理就會幫，有批就怕 會幫，呢間公司冇永遠既做法

between，廣東話t2同英文t2真係差幾皮係事實

你所謂既「害群之馬」，都係俾上面迫出黎

second in口快快講左想做specialist
final in係咪仲有得改

放心
做咩位唔輪到你揀

基本由specialist 做起

有無得直接in genius?聽講好似會再複雜d既interview
最後唔係係香港training

以前有，而家好似冇左

今日book左去ifc換6s粒電，一個鐘頭攪掂晒，又好禮貌

想問WALK IN買IPAD 係咩版本既IOS 想買部黎玩JB

今日book左沙田，叫我返去backup左先，怕開唔返機，希望聽日好似你咁一個鐘有得拎

樓主係咪識呀蛇同Issac

我backup 晒同洗埋機先去，book12:50，我35分去到，佢就搵人幫我攪，13:20就收到email叫我去攞機，2個天才都好好禮貌

又一城去過2次咁大把，真係麻麻，可能太多蝗蟲嘅關係

而家掟緊上iCloud backup，應該要洗埋機先去？

順手洗埋費事煩，還掂backup 左

想問下，如果係AOS買野，用CX AE張卡比錢係咪都有額外半年保養送？

今時今日重有人jb架咩

怕有機會俾人睇到你d野咪洗，但唔洗，1拎返就可以正常用，你自己諗

你問返ae，我係精靈，唔係google

樓主唔理我？

自爆？不了

樓主你點睇

想問如果買Macbook Pro 想加大SSD容量有冇得即日拎？定係好似上網咁等幾日

依家都仲得呀
買副廠配件咪得囉，都係照退架啦

bro business specialist 係咪一定要由specialist升上去? 有冇 成功例子係直接in?

樓主似做FR

所有ROLE都可以直接IN到
你有料又有運比你IN就得

邊間咁撚廢

呢樣係鋪做其實都唔難，1間唔得試第2間
最難係因為軟件問題用唔到新機想退機，t2都解決唔到個問題，而又出唔到個指令要鋪退機個d

鳩send個email都會有人覆 ，但認真覆定鳩覆真係睇彩數

而家business經理級以下好似冇得直接in

如果要現貨大ssd，通常粒u都唔係basic野
買電腦上aos買體驗會好好多

岩岩今日出左請人. 可以直接IN. 但要"做到" business specialist 唔易...不過"做落"business specialist 就易

呢個日日都更新😂 btw 想知道in過而入唔到既apple id
已經無得再request 咁係咪要瘋狂開新id

又點會無

你靚仔包in 到

thanks

升就見得多，但直入be好耐冇見

而家人齊係少左直接入既⋯我當年有一半係直入